有冇巴打食過劉一手

好似好勁

個耶子雞湯好正
除左毛肚果啲抵食其他丸菜類真係垃圾又賣到好貴懶高檔

好食

食過旺角嗰間

多倫多食過
普通料之嘛

好唔好食

比起其他我覺得都算唔錯 但係就有啲貴囉